頭先係地鐵比個黑鬼...

頭先收工係金鐘上地鐘個陣
架車急停左一下
由於太多人既關係
個黑鬼唔小心摸到我下面
扯左
點算
利申 非gay有女

證明你真係gay

乜撚野黑鬼啊 人地nigga 啊dllm

Once go black

渣架 渣番佢丫麻

你又知個黑鬼係唔小心？

佢嫌你太細 無進一步問你contact

追捕兩米黑鬼

咩地方？

就係個黑鬼偷我棉花

never go back